{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74315&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주옹포483독채펜션"
    },
    "text": "当宿は家族が一緒に楽しい時間を過ごせる一軒家ペンションです。 宿は甕浦里浦口のある徒歩5分の距離に位置しており、エメラルド色の海を楽しむことができます。 周辺には、ポート·クムオルムとクムオルムが車で2分と5分の距離にあり、ポート·オブ·ザ·イヤーは車で24分の距離に位置しています。 ペンションへの入室は5:00で、退室は22:00以降です。 駐車も可能で、洗濯機とバーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー利用時のセットは20,000ウォンで、利用時間は8:00~2:00までです。 ただし、天候や季節などの理由で利用が制限されることがあり、現場で決済および確認する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 また、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は甕浦里浦口のある徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはポート·クムオルムとクムオルムがあります。ポート·オブ·ザ·イヤーも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用時のセットは20,000ウォンで、利用時間は8:00~2:00までです。ただし、天候や季節などの理由で利用が制限されることがありますので、現場で確認してください。また、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "宿の料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 437
    }
}